大家點睇波蘭前鋒A MILIK

辣殺

波蘭廢鋒迴光反轉

唔係話針對幾多10後
但保特呢D 00後無交帶,又無責任心

yes 無交帶 又無責任心

錯左都唔肯認

水晶宮上盤4.15